大阪夜晚有咩做

係咪都係離不開飲吓酒食吓串燒

飛田新地

一月同女去
無啦

咁都係晚晚啪啪啪嫁啦

帶埋女友去體驗一下

爆房 試下人地啲時鐘

食宵

Round one

妖怪通

正想講

最後咪又係啪啪啪， 問黎做乜

放低條女去心齌橋行
兩粒鐘
跟住自己去飛田
就得啦

西城區深到遊

唔會開到好夜

千日前round1玩通頂 街機 運動
食串燒 飲酒
去日本既love hotel(時鐘酒店）
去超市買魚生買啤酒番酒店食

你條片

你咁熟既？ 成日去？

其實真係幾好玩 尤其是我地都係睇過天台棒球機
呢個真係會想試下

一齊住 去超市都難去
Btw 聽人講

佢返佐工你咪可以去超市囉

仆街啦 我兩月去大阪 咁啱就係住西城區既萩之茶屋站附近 點算啊

去溫泉世界浸下囉

Andy哥 想問呢間round1 有無得夾公仔?

有 夾公仔收11定12點